612 沙田馬場 馬照跑舞照跳 大家點睇？

馬會當自己係公營機構 事事跟政府頭？
罷工請假會否俾HR 或者經理 有個壞紀錄？

點解仲有咁多人入沙田馬場？

唔明無巴絲屌7馬會

周瑜去馬場

去睇馬果d都9成廢老啦

點屌醒廢老？